大班冰皮賣緊100蚊5盒呀

陰公

邊度？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

邊度啊 抵過買雪糕窩

自己一個食唔曬

聽日見！

尋日去大班 明明話賣晒

佢淨返個啲奇怪味正常啦

邊度 等我狗衝

鬼係 你去下沙田 黃大仙同屯門呀

成間舖頭都係大盒裝

邊度 即刻狗衝

水貨店

Photo

沙田賣淨死人頭八星伴月，佢老味成盒9舊都係綠豆味
利申買咗金裝燕窩

過左中秋啦都

綠豆最好食

問緊你喺邊度呀,我要去掃貨, 冇圖死全家

有冇相
想食
如果真聽日去掃貨

where?

水貨店就唔好買喇
運過店雪返溶左又結返好多菌

上水石湖墟同元朗大橋街市都有

撚有咩

早兩日仲$300幾一盒燕窩

次次過左中秋都會減價

樓主呢， 你仲爭我五盒月餅

白痴仔樓主